612差佬所出既武力，係要為暗角柒警同朱經緯報仇

所以有武力用到盡，好似痴撚咗線咁打，加上有full gear 遮蔽面容，重蹈柒警朱經緯覆轍的機會降到最低，最後博哂命咁打，就算對手只有一把遮，和重到無用既鐵馬。

撤回惡法 釋放義士 警犬道歉

告到佢地出order嗰個收皮
全體速龍一世無得升

推